男朋友成日唔記得我同佢講過嘅嘢

例如我上晝同佢講，我爸媽呢幾日去左旅行，今晚同朋友食飯
佢完全唔搵我，我夜晚問佢做咩唔搵我，佢話以為我忙緊
跟住問返我，乜你出左去食咩，做咩唔同屋企人食？
呢個只係其中一個例子，我發覺佢對我嘅好多嘢都好唔上心，我好唔開心，因為佢講嗰啲嘢我都會記得

我唔想用哭哭鬧鬧嘅方法去同佢講
想等情緒平復啲先
有無絲打男朋友都係咁？

要同時記兩個或以上人既野係難D

唉我唔知

帽事嘅

憨鳩，我連我自己朝早食咗乜都唔記得啦，有野就講啦。

屋企人唔係屋企，竟然唔去你屋企爆房，呢個男友無前途。

我連尋晚老母同我講佢今晚唔煮飯都唔記得😑

你不如試下同佢講

你不如今晚上嚟我屋企 我屋企冇人

如果佢咁都唔記得就

我男朋友都係咁
有次本身壓力已經好大再加埋呢件事忍唔住喊左出黎 佢後尾好似都有唔開心
我成日都會諗係唔係因為佢唔夠鍾意我先會咁
不過算啦 其實我都知樣樣野要記得曬係好難既
自己要睇開啲

用下碌鳩教訓下佢

已經睇到好化 習慣左

悲觀的人：
預設對方記住
會因為對方無心裝載而失望

樂觀的人：
預設對方忘記
會因為對方有心裝載而驚喜

你想要個個係秘書黎喎

其實無問題，唔需要咁敏感

我對我男朋友好上心
但係我一樣
唔記得佢幾時放假
唔記得佢幾時返夜
唔記得佢星期幾練波
唔記得佢比賽係邊度
前前後後問幾次，最後都唔記得

真係好小事 🐖🐖🐖

心靈脆弱成咁

應該係掉番轉

你都可以唔記得自己有男朋友

以前都成日唔記得佢幾時放假

分手

補返頭一句😅

我都成日唔記得，所以同女友開左個共用日曆，行事曆同步好好多

一係冇記性
一係腦退化
一係仲有幾個 咁多野點記姐

原來我係悲觀嘅人

腦細要我份野幾時交都唔記得啦
不如唔好睇佢唔記得幾多
試下諗下佢記到幾多好過啦

都唔上心 係咁架啦